已All in 1137 HKTV (31) 苦主區哭Song區

唔知放唔放好
好苦惱
(;´༎ຶД༎ຶ`)

等大芋散完水先入

冇貨牙？

星期二果棍走左 贏$1.x
之前真係次次出完業績 盤數好左都散水
今次唔知啦

之前d業績蝕牙典同
今次賺牙，7月刀出埋盈喜甘刀吾博？

all in

1137會成為香港美團

美團係支版wiki

ok 年尾上$20

gogogo
9.8貨都正數了， strong hold

下一個目標價20蚊

＄7望到宜家 愈升愈高

大戶呢？

破$10繼續SH定食咗先等回

molamola

破頂就轉燈

走呀

Sh

放啦

繼續望

望15蚊會唔會太大想頭

保守左d

典部署(;´༎ຶД༎ຶ`)

皮

一過到10已經要不問價啦

有個電話打黎 傾完已經插左

2蚊

下午點上10蚊

斬到一頸血🤪

越跌

繼續劇本。

越有

(;´༎ຶД༎ຶ`)2蚊

越溝

大家俾啲信心！
依家只係回一回氣，好快就衝上12蚊！！！

2021年2月

好快
幾年後(;´༎ຶД༎ຶ`)

穿8
(;´༎ຶД༎ຶ`)

唔敢話幾年
但我相信只要唔執嘅話總有一日會上到
信念！

8蚊考慮下再買

係時候劃返個10蚊up坐艇區

支持落番兩蚊呀你老母
最好就一日落直插

一J gogogo

原來成九千幾蚊一手

3.8止蝕既光頭巴好耐冇見

34

當年買只係千5蚊

蛔光反照
走牙！！！

王維基等我教吓你做生意!HKTV嘅股價，係會帶動股東嘅情緒，從而刺激情緒式消費! 股價每升$1 ，股東就會喺網站購物$2000-3000不等，並介紹兩位新嘅朋友入股HKTV，升得越多買得越多，形成股價生意生態圈，永續循環！

賺首期甘能少
Strong hole 咪直接full pay

9.2放晒應如何自處？

唔信

托返上去喇，冇事冇事

午市會唔會又一開始爆升之後急瀉呢

時間唔等人
要用錢都無計
賺大錢要夾天時地利人和

轉兩次燈咩玩法

再買

大戶拉高出貨

9.3 入撚左 屌

綠燈了

？？？

賺緊屌乜鳩牙

到尾未？

跌3%就震走一班即日仙

補裂口牙清
冇事了

又話今日跌到最後嘅

到啦 你all in 返啦

又話8蚊先入返

daytrade 試下睇下點

皮神

幾時到條蛇轉燈

咁玩一手都賺伍伯

呢樣真，買咗1137之後，所有嘢都喺hktvmall買

癲佬好似買左八千幾

轉3次燈
屌
(;´༎ຶД༎ຶ`)

一鼓作氣
再而衰
三而竭

尋日定前日都34左6/7次
轉3次燈嚇我唔到嘅

莊家自己畫圖引人入場再散貨
由佢玩完先 慢慢磨

好撚癲

轉燈轉到冇感覺

其實長揸有無得諗

10.36高追咗應該點部署？

等收息

第4次轉燈

點會冇 最好打暈自己兩個月 兩個月之後醒返 已經13蚊

等數錢

高買低賣

呢句真
成日出出入入隨時落錯車

我認得你

巴打你黎？

我正式宣布 今日所有散戶
8成奶咗嘢

有閒錢我都想長揸唔理佢半年無問題

第五次轉燈

#metoo#

唔係，但係呢啲正正就係我所講嘅維基生態圈入面嘅人

再轉多次燈 第10次未 未見過咁癲

醉後一次85折
課盡無悔

今日11.37次轉燈

好想知點樣買八千幾
屋企又有位擺

未諗到方向 等爆邊

轉到返左原位

轉綠燈

今日預左大波波。

即係咁 今日一係升到仆街 一係跌到仆街
搏盡無悔

走牙！！！！！

暗號九月美酒節

都係有支持位, 長揸諗得過

2蚊支持位

癲佬住獨立屋

又尾我

無聊上去睇，見到部88" 電視，應該岩癲佬買

No $

扮咩呀屌你

買wiki買到銀行得返幾百蚊

有冇巴打9.2頂唔字走左

等睇午市爆升再急跌

蝕$1 走左不要再說了

今日10點先起身，繼續sh

做咩咁睇唔開十蚊先入

day trade賺返佢

比啲信念繼續SH

多謝巴打9.2俾貨我接

走了

幾錢走

一陣轉升架啦

挽野？
又話插到尾？
8蚊先再買？

信念

咁chok點玩?

今日枝燭夠晒長，又有性交量。

星期五唔過夜了

9.2無入

50格

震到咁點玩

我來回170格

來回地獄又折返人間

穿8再入

乜你唔係得100格咩.....?

2蚊all in

排定隊

今日未必過夜

換一丁好過 無咁妖

留名過夜數銀紙

數到滿地眼淚
ಥ_ಥ

一J -5%恥笑區

成交咁少，驚閪咩 all in jor

即係邊隻？
咩number

一J返左家鄉
又係業績前一日跌

日清1475

都無跌 大家做咩睇淡？

無乜信心擺過夜
屌 拎返舊錢等Tesla 拆好過 好似係

一丁都肚瀉

跌左先黎睇淡？

準備轉燈喇喂

高位跌左0.7啦，大成交大陰粥，好難唔睇淡

咩挽法

太妖 回本走左

88

睇好你

9.62 到實一實唔俾佢升。

Del 左app了╮(╯▽╰)╭
價值投G先系真正贏家

一J苦主區哭Song區

升返未

插水了 不過我冇放

業績前跌定係好事
減低啲預期 咁出消息先有得爆升

Wiki 或成醉大贏家

啱啱諗到其實wiki可以同百里香整返個外賣平台

買幾手一丁

但係低過入手價喇

跌係好事
唔跌冰有得升！！！

有錢溝就係好事
典解琴日唔放左佢

琴日爆升先買?
一丁每次都爆升就要出貨
磨返去原點再等爆

買左幾日
幾日都差唔多價典啫

等原爆

今日轉左十鳩幾次燈

波幅皮夾埋有無食兩蚊

點止牙

起碼3蚊

4蚊炒上黎已經食左8蚊
升1倍食2倍
輕鬆
多謝

收到風牙皮9.7沽落黎
又34

依家升到9蚊，升一格先0.1％
無咩錢賺
今朝9.4入返，9.65出先2.6％

要求wiki Wong 好似tsla咁拆細股份

皮係咪入左一丁

系，收工去wiki總部抗議
有癟ching gun

紅綠紅綠紅
均價9.2 當冇左先

琴日出左。今日入返
搏業績突然派息

波fuck王

神操作

厲害冇得輸

會輸就吾系牙皮啦╮(╯▽╰)╭

跌又跌唔多, 升又升唔多
即係咩牙??表示WIKI好穩陣呀?

牙皮：等爆Bin

星期一冇眼睇

系，星期一通常刀爆升🤓🤣🦧

收市暴跌0.4%
😂😂😂

7.9入應該典部署？

收市

同牙皮一樣🥺

聽日爆猩🦧🤪

同老千一樣

老千蛇後市典睇

大膽估計星期一唔係升就係跌
各位安心放假吧(￣Д￣)ﾉ

ching萬歲

聽到你咁講即刻安心晒

唔穿7.5咪繼續揸上去囉

穿8

仆直 但 strong hold 仲企得穩

等出業績 但佢之前已經出咗盈喜了

真係獲益良多

如果派中期息仲唔起飛?

尋日有巴打話

先扯高
跟住 10點後 大戶出貨

我信晒佢
多謝你吖 巴打

賺幾多牙ching

9.98入 見佢升到10.3x
行到番公司9.6

癲佬又中

返緊工真係唔好買炒股
WFH是必須的

信念

長渣最終會贏短炒撚

(;´༎ຶД༎ຶ`)

下次坐uber

望返7 月頭出盈喜果枝燭

我錯了

放左
$11.37

wiki

啱㗎啦繼續睇死佢
佢就越要做到俾人睇

港版美團+阿里巴巴，不得了

🤪🤪🤪

堅持

當初佢搞HKTV失敗收場，依家企返起身
佩服佢

到2

係咪打少個0

sor
0.8

啱啱出糧all in!!!!!!!

醉後屠生門

岩岩出糧找晒citiwiki 卡數

出糧日同找數日中間有10日

一丁又射了

波幅王又賺左幾多箱一丁

今日出孳積
不問價入重貨

一丁贏緊
1137輸緊

ching起身數錢啦

今日遲起身應該OK嘅
唔過午市應該都可以放心

入唔切

唉呢排出煙刀唔多想買wiki
成皮野一手好能貴
以前出糧可以買幾手

吾貪心，set12 蚊放先

又到左買乜股都贏既時期

拎返張舊單
曾經買過一手4900

今朝捕住9:30不問價

all in 1337
夠哂平
似足當年1137

放吾到(;´༎ຶД༎ຶ`)

系 ,興奮完過一排就就含包散

CHING一丁特價

1137逃生門

走牙！！！！！！
(;´༎ຶД༎ຶ`)

入Wiki
今個星期企穩雙位數

OK ALLIN

梳牙老千蛇
今晚收工開post踩下先wiki

我排唔到

維基都唔識做生意。賣e-commerce solutions

鬼佬冰個識你wiki
冰有淫買on99

34
準備轉橙

癲佬吹奏左幾年喎

到$2我刀會入返

Wiki 真係香港難得的企業家。諗唔到仲有邊個可以一生創業幾次都同樣成功

其實佢仲會唔會搞返電視？

創業家黎講 respect

都唔會發牌啦

HK Netflix

hktv flix

香港塊餅太細
又要高成本多自家劇拍
東南亞市場宜家又唔睇港劇
支那？ 分分鐘唔比播因為中大戰

9.98

58歲的今天，我說要打造電視王國，他們說不可能

穿10

咩事升到
無入

上左10

我都支持架
無話無可能 但真係困難

輕輕鬆鬆

企定左9之後再穿10

F5一下又10.1

牙皮d貨呢

十蚊

3.8 止蝕既光頭巴

10蚊

放哂係小米到

$9.9 放咗

呢次真穿10 一啲都唔假

哈哈哈 屌你老母
到11蚊都唔放
小算盤你啲金升未

升緊

你都賺夠了

必須bin

唔敢高j

我今日都賺夠
要比新人賺下
望高J成功

btw

媽咪面 呢
又話我地昆9你 不聽老人言

低位黎

一J都要破頂 好L忙

過兩日 8月業績出又破頂
到時唔好嘈 又話10蚊邊上唔到車

國泰又係
5個幾果時入幾都入唔到
太有原則 唔肯不問價入
呢兩個星期又起飛

睇見隻1894 free fall真係眼都突埋,一插插到底

錯po?

你啱 雖然千里兄都有走過再坐返埋位

走牙
就穿十

等緊一J出孳積衝一下

偷雞食多兩蚊牙

仆你街，你本小器薄厚到呢。

穿十

如果我依家先高J一丁會唔會太遲

轉場一J

睇你覺得佢業績點, 但係食水一定少左
印象中一J鍾意中午出多D
出完好難預料

等十蚊再問

升到10我就fatfat

牙皮又賺

咁我都係唔J住
祝各位Ching賺多啲

$10.08...一入就回

走牙

冇乜肉食
不過份業績靚 又宣布派息嘅話 又再升一鑊

我今朝入左少少一J
點撚知個陣係最高位
一入完就跌

好Mean

無可能$11.37...

因為$10以上係$0.02一格

今星期走勢
企穩10蚊
後三日 10.4-10.6
9月 5-7號 業績
比人㩒 返落9.8
下個禮拜 直上11蚊

今星期走勢
上11蚊
上12蚊
上13蚊
上14蚊
上15蚊

咁好快超越 amazon

夢想幻滅(;´༎ຶД༎ຶ`)

我調返轉 準備高追1137

但係冇錢

放晒條蛇就有

駁仔好叻 賺咗8千幾蚊

條蛇準備爆升去1.6
SH

加大變左十幾餐M記

原來大魔咁小貨

垃圾仲食m記

前排唔係1.6x咩
乜依家要爆升先上得返1.6

少少地擺下咪算囉 大錢拎出去炒下ATMX仲好啦 行快好多

窮能冇大錢

一J盈利升39%
不派息

低於預期GG
走鬼時間到了

無息派

已出業績

聯署支持封殺微信同TikTok

放了 高追1137

不問價走定問價走好

幾錢J

諗緊等唔等佢破9 既機會

「期內營業額17.35億元，按年升15.9%，主要歸因於恐慌性搶購」
盈利升都咁講嘢真係大檸樂了

估唔到真係上到十

一丁預期業績係升幾多%？

好似都係約30%

一早講左盈喜30囉 睇大摩點解讀

預期上半年純利增30%
而家升34.3%喎

而家34%算唔算好過預期

34緊牙仲講

插水了

wiki笑到醉後

酒得切
嚇死

Same 不過可能聽日又爆上$10

me 2 嚇撚死

日清不看好
真疫情股
疫情過去 跌反落去
1137 網店 乜貨都有 又收廣告
又出電子銀包 又衝出香港國
點會有得同1137 呢架fc鬥

佢唔算插得多喎 站穩8.5

長遠信念返去泣泣衫柒

找卡數先
今朝果手執到平價午餐一個

所以咪34

落過8.33又上返三十格

震john

同預期差唔多->老散唔入->大戶無得抽水->大戶無人入->音樂椅開始走人
5分鐘都托唔起

我覺得係真插

請問你呢個係咩app

巴打個名

睇黎除左1137
其他可以清倉返出去做嘢
呢一水挽猿喇

有睇開喎

牛牛 不過冇開戶
純check 股價

賺左1蚊 不過依家唔知入乜好

無玩美股咩

屌米

賺1蚊都fatfat
5毛都唔夠

入現金王道

本身有貨 冇興趣加倉

無

冇力了快d 走
聽日穿8

無玩7299咩

衝dh

衝yh

呢度靜咗好多應該好多都放晒或者見高冇入等$8

10.2走左
今朝鳩set

又起飛

衝衝子

哇做乜一下爆咗上去

笑到醉後揮手區

食m記啦死藍C

唔夠信念10.2走左

早兩個星期wiki低過一J 1蚊
依家反超前兩蚊

一J真係要穿8了

那星

得10萬股

點樣先可以拎番抽新股既錢出黎?

急問

唔好拎
All in fama

又話我地水9你

屌 想拎番一半出黎

早知跟你

出現了

原來wiki今日差唔多升1蚊

升2格好正

Hi媽咪麵 做咩黎左呢邊既

話左有錢齊齊賺
9蚊又話入
失望

上個定唔知前個POST黎左啦

一丁就快轉燈

又係時候1137換1475

Wiki係咪應該考慮拆細呢？大拿拿一手成皮，氹唔到傻散落嗒哦

10蚊邊入都差唔多姐

free fall

Gun

散水

依家追，快快快

free fall師

今日升甘多感覺個post刀吾系巧多人
上個月7升8果日個post推得巧快

我接手

正常都落咗7 8成
落咗又捱貴買返 但買唔多啦

大拿拿一手成幻哦

8.3

過唔到心理關口

幾時拆細

Gun again

急回。。。mola mola

2蚊威狗價

上星期提左你唔使又早知

咁你正唔正常

無可能

你又等捱貴貨🌝

而家跟大市回調，做人做狗自己諗

上左10.4又走一堆
唔到12蚊都唔走啦

啱啱$11 高追咗
依家信心爆棚

波fock皮1

唔好問啦屌
喊緊喇

落錯車
疊埋心水轉場美股算

日日賺波蝠
Gun本吾使返工

錦鋰賺半球，係咪有一年唔使返工

賣錯仔

諗住炒業績 可以10放8蚊入 點知

gun

車係唔會落錯，你估上唔返車咩？

一丁上翻8.4

又要問
早兩日業績出左但比人震走個班傻散
依家諗緊咩

轉唔轉日清好？

機會已過
波神皮已成最大贏家
低見8.27
皮神8.3入返
而家已賺超過伍伯

今次759唔跟1137升既

多謝wiki

回調冇入到既繼續等機會啦

轉啦，你唔轉我點入貨

轉！
科勞牙皮

垃圾一J 今朝係威係勢

我有貨

又沖yh

正一辣殺

10.5

RSI好高啦，聽日回調

再見了戰友

9.4買走唔走好呢

我都有同1137一齊買諗住會一齊升㗎嘛 而家1137都放左

買左幾多

買左3手咋

好能c 服個戶口

而家蟹左係度

$10仲係好平

1475好似買咗個水耕菜場？但係唔見佢出公告

係咪要出西蘭花味杯麵？

真大戶

向好吞噬

長揸了

有出喎

對上一次醉高位收又系第二朝含含聲
落錯車冇仇報

8蚊出完上唔返

10.3走左

借個位

穿8未？？？

知錯喇快啲落一落個位數比我上返

今日高位，明日低位

唔撚洗諗啦
過幾日出埋8月數據 短期升到11蚊

聽朝不問價

有出新聞
出完無升

彈出彈入波蝠王

唉我都係找完卡數再挽
費時亂

而家10蚊貴
聽日就會覺得10蚊平
業績後收割完仲企到9, 再衝上10
長揸無輸

$18 好未？

少年，你想太多了。

皮神講到……要買了

答返阿皮
18/8買光時
今日送貨
唔算太耐
但係要電話約送貨可以再改善

ching甘保守
Wiki未來大藍籌

光咩時！牙皮食麥記加大㗎

冷靜d, 系不問價放牙清

半個月刀吾耐

好靚喎條線成枝大棒棒

不問價入一手？

又早知

穿8😱😱😱😱

顛佬幾多手total?
我45手

好有回憶

真顛佬

又到bin c時間

咁多嘢唔揀
揀金拱門

個人建議: 光時買唔怕放門口嘅貨

癲佬7蚊跌落3.8全世界都笑你sh
溝到均5蚊 捱咗半年升到10.5 依然sh真係冇幾個

真心好癲

又bc信念唔夠冇辦法

咁癲佬信念不嬲好勁係抵佢賺既

7蚊跌到5頭先入的
溝黎溝去都係4尾5頭
同一開波all in 冇fun別

respect

當年止蝕無人記得了

有咩快啲拎出黎binc

都幾耐下
無時間選擇，等運到咁？

牙皮啱 癲佬返家鄉放過一次
讚錯咗癲佬食蕉啦

買wiki冰度會蝕
系止賺1千蚊
4.5貨 跌到3.8 蝕幾皮，上返4.5x走左
出業績彈上去5.2 哭能左

垃圾照bin

兩個月前政府派比我既錢買果4手賺緊116%
無本生利

吊牙 3年前既post, 果時我系講緊再兩年前既野
果時3.6放刀執6k囉

癲佬好波

鑽石頂阻力位 10.98

屌今日唔夠定力走撚左
諗緊用筆錢買屌米定入返1137

why not 唔分兩注入哂佢
兩隻都係好嘢嚟

屎米好貴啦 依家入仆直機會大

散水提示

但佢一手平過1137

咁寸，大戶實做佢啦。玩撚猿

明天34

咁計架咩
有幾多個真係買一手

一手五位數，心理關口好難過

一定跌到仆街。

係

34可以再入

講緊小米呀ching

甘能串聽日就all in 一手屌米
(╯‵□′)╯︵┻━┻

唉，成日落錯車，落完車佢就升

而家升到咁，唔敢再入

你估你系牙皮甘出入自如？

咩原因今日升咁多但係咁靜
成交都兩億幾架喎

Lin燈一眾巴打一早落晒車無人討論

驚咪唔好入。唔入又唔會蝕嘅

我13 年2.65 買。
個陣落到一蚊 拎咗出黎
變咗牆紙。成日都唔記得入返落户口

依家都唔知幾錢放好😂

系，最多望住人地賺

買唔買到隻gmt

其實big big shop算唔算競爭對手？

網購嚟講 算
迫迫傻有錢賺

(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

已經十蚊
冇咩事我都係瞓先

今日落order，星期六已經有得送
玩能源

溫蛇

咁遲？
我上星期4vip日落都係星期六送

3.36

入返一手先

咩料日日升(;´༎ຶД༎ຶ`)

完全唔識跌？

好貴,點買

好平

啲錢自己入我袋嘅痴線

落錯車如離開了幸福的高速路

串過馬撚係威既

一陣一開市你嫌仲貴

聽日睇返今日咪平囉

唔使聽
應該一開市已經嫌

日

面面出post係唔係要代表走貨了?

10.7

落車啦嘛屌你老母
睇上點撚樣追架巴士

11.37不是夢

特價11.37放。有無人要

距離11.37又近咗

之前係追巴士,依家似係追飛機,係我錯,唔信wiki

Diu 尋日10蚊放晒

真1137

高位10.94

又挽開市抽高極速the皮
走牙！！！！！！

tesla 火箭升空之際
維基只能揸住架飛機去慢慢追

升撚到爆

10.2落左車

停左10.8左右俾機會你呀，追啦快那d

港股呢個速度ok啦,佢一日升一蚊都夠啦

導演去左邊
今日個劇本係點呀？

一j又黎料

問皮導

係咪應該走哂蟹仔轉投WIKI

琴日咪講 不問價呀 屌

又10.94喇，又開引擎了，molamola

下？以為你講不問價放。。╭(°A°)╮扑雞，落錯車了(;´༎ຶД༎ຶ)

唔驚 配股咪得 大把水源

快啦，我地一齊揸貨見證11.37嘅來臨

就快市值過百億

好彩9蚊果陣追番可以同大家圍下爐

等10點震瘡
唔知今日仲有無

清 到佢轉虧都唔知食咗幾多轉
你好似10.4放晒

屌 都唔知幾錢入好
放左外賣仔

特價俾我上返車得唔得

算啦你齋出口

以前連燈仔成日笑隻野11.37

早左落車

wiki 咪話d$夠用3年吾挽配股囉

清 你好似10.3放晒

再入嘅話留一手SH

震兩毫，升上去11.375毫幾6毫，搏得過

你好似有份

維基市值100億！

好彩轉咗一J都有賺，如果唔係真係揼春

10.98了

講到好似你無份咁

11了

唔止喇

11.06了😎

開車

各位清見到11.37即刻幫手cap圖

就到11.37喇，坐穩呀各位

好似無

11

有冇wiki咁重貨先，升幅有冇wiki咁多先

真係今日高位 明日低位
走左入唔返

掛11.37俾大家cap圖

我幾時笑過1137

9.9 落車上唔返了

好似吾會出現單數喎清

係喎

澳門咁細 台灣競爭大

唔係講左淨係ecom?

same

如果佢出國完全唔睇好太多平台成熟過佢

10.8叫你入又唔入

知錯啦

信念不足

1137 11.37 有阻力！

我可唔可以揼埋你粒春

痴撚線 13先放啦要

當年搞網購9成連子唔睇好

如果單日20%升幅出現尖頂要走，認真分析

又出現"冇可能"

依家先得5%

當年搞cti都係挑戰巨人
不過今次佢係第一次出征

btw，酒鬼呀

咁少 無1137唔放啦 無哂壞消息

想問有無清set唔到價位

所以目前仲好安全，健康上升中，未炒爆

一格兩仙？

認真消息又玩哂
要收割又收割完
疫情完左, 選舉停埋, 課又復返
仲爆升緊

忍痛斬蟹all in wiki

set11左右話超上/下限

ching咩價位in

現價入啦仲set乜撚，依家回下氣，一陣又爆上，已經穿左高位仲唔追等乜撚？

10點啦ching。莊家準備入場

頂一講完奠月蛾出黎講野驚一驚

結果不問價入
11.02入左

見回返三十格
入完可能要打暈自己

呢件事應該半個鐘前做

無論技術上，定情感上都要allin，琴日收市前幾多大單入左我加都爭d加唔切

有無人7.x hold到而家

我5.3左右，不過中途9.5有走一走，10又追翻🤦🏻‍♂️

呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!唔好呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!等埋我呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

不問價啦屌

都仲贏緊

抽新股d錢點拎番出黎架
屌

波幅王有冇諗住幾錢放一J?

浪費哂啲機會

不枉5-6年前攪電視時買入

40幾手，每日見住個倉上上落落幾皮都真係唔知點講

我直頭問唔到價
遲半個鐘無左40格

SH一日睇一次已經好夠

中長線無雙位數唔放

超短線8.8咪食啲

暫咗咩蟹？

759, 8473
歡迎binc

雷蛇

一J
呢兩日都排8.87走
日日升到8.86就停左

跌緊先聽你哋介紹雷蛇
完全唔知佢做乜嘅

攬蟹都係付出左機會成本
計唔到
但可能大過蝕帳面

1137

11.36喇

邊條能樣係11.36頂住

有一秒11.36

一J好易玩 總之大插就要買

是咪要請我食飯？

大插買
大升放
波神皮

11.38

過埋11.37

由11.36跳上11.38
cap唔到圖

信念軍大獲全勝！！！！

7.51入

機會成本

11.4
9.54放撚左，哭撚左

哭撚左
10蚊走左 而家真係11.37

3.8放晒

1.4 守左3年變11.4

係咁跳過11.37
我放棄
等阿皮cap了
打暈自己先

已all in,好彩追得上

分段放咗
淨番一手

哇

叻仔

我上一轉都9.5走左
又彈返入

唔夠信念清賺咁多
但都係賺
走左嘅巴與其喊
不如諗下彈返入

過左10蚊，0.02起跳。無可能11.37

有料

高唔高j好

唔好

我都諗緊，上個禮拜10.36走咗

原來係咁

但似我一入就會跌

咁就快啦

唔建議了，不過自己決定

歷史性一刻

唔入了 我唔信佢唔跌

下個目標113.7

你覺佢會跌即係仲會升囉

我都覺

麵神宜家變左金手指
篤果隻，升果隻
夜晚等睇tesla再爆

又企穩，睇個勢...大家又要坐穩

Loser

唔關事，正常技術分析，本身有貨又睇好果隻股票又對隻股有足夠認識破頂點都追

1日升1蚊

大家睇幾錢走

5年升100%仲想點，隻隻tsla咩

目標113.7

話左長揸冇死

再下個 1137

好似喺高登見過你個名

你批貨6蚊放晒啦

好快睇到癲佬12蚊放晒

1137長期忠實fans

由佢攪HKBN買到變HKTV Mall

仲call唔call好
得2手9.4

唱淡班撚樣唔係好撚串架咩
死撚左去邊

屌 早知唔set價 不問價入

5年仲未放幾多手？

冇貨 已經追唔切

算盤爛左啦

要學精，唔好爭果幾個價位而蝕左幾10格

你啱

學到野

而家嘅1137轉型唔係炒消息
睇一個鐘前價已經覺得平

急用錢咪放
唔急咪長揸
做咩要俾目標價限死自己

9.31入 11.5唔夠信念走左 留名睇12

震左john
等跌嘅清入未

基金入貨。一跌就要買。

一J 準備反cap wiki

你唔係跌錢咁樣交學費算係賺左

等下個月出糧

一頂破J

博仔?

我次次溝貨刀不問價

我聽左dom兄講追上左巴士

一丁都破哂頂

%可能會
但格數wiki領先巧多

7蚊入，10蚊個陣放左，明明業績都同預期差唔多，新發展個到又唔係有咩太特別，點解會升到咁痴線

因為已經再唔係消息股

有轉型概念，炒夢想呀

佢日日升差唔多10%,日日破頂

大戶刀味能驚

基金不問價入貨

今朝GO J已賺五毛

賺少幾多

未收市又到binc 時間？

計左升到113.7
二手賺廿萬

大戶癲佬上調目標價至$15。

有現金有信念成最大贏家

好多大戶

窮能冇野好輸

依家11.6入唔入好

自己決定，個人唔建議

做十年野被all in左一層樓
而家終於係自己all in兩手

Gun!

Cls..

有樓

賺hktv買hktv mall
自制內循環

仲有癲佬溫神
好似仲有位高手無咁多出聲

11.8 cls

9:30 10.66入唔入好
10:00 11.00入唔入好
11:00 11:38入唔入好

癲佬等到喇

BTW 11蚊震都唔震下，點跟呀

12 入唔入好

驚直升15

層樓個名唔係我
我係擔保人咋
乜L都無

真係賭癮發作咪入三幾手玩下囉

咁1137咪二百萬

不問價跟咪跟到

有無俾錢

唔夠錢再追

唔係你唔通係我╭(°A°`)╮

呀仔，老豆留左層樓俾你

被all in

3倍喇屌

歷史係永遠都會重覆

3.8止蝕幾皮野既光頭巴
好耐冇見

垃圾信念股

未供斷之前
層樓屬於銀行架

唔撚信日日都升

wiki話無野係無可能

有你呢句就已經值得大家痾煙

無追1137唔洗驚
推薦大家1337雷蛇

我蝕7皮刀矛走到

愈推愈抵買
Btw,1.3 call me

益連仔 有錢齊齊賺

12蚊邊啦 捨得入未

個孫都就出世仲未捨得入

仆街 11.8

點解我唔入貨

連登 : 每日唔過10%介幅 = rubbish

拋棄一J巧多

因為你6蚊放晒

我冇信念

牙皮推介成個場得我同另一位清一齊坐

客氣客氣

今朝一見你話唔入
即刻放心哂

牙皮得一手，你有幾多？

牙皮講咗屙煙

連千里巴都bin

佢d all in 刀系一兩手
睇左甘耐1137 post刀吾知？

食蕉啦癲佬牙皮貼倉唔該

8蚊入10蚊放，岩岩11.7忍唔住再入

我有啲想入，不過呢個價錢我J Tesla 好過

即刻11.6

3D兄今次終於有得賺？

震倉

wa diu 咩事

再嚟11.5

莊要出貨了🥶 molamola

升到12就差唔多入到港版納指1137算唔算科技股，會唔會屈到d基金入貨

$20不是夢

我就抵BINC ，無信念，無堅持！

幾時先回調

7 蚊已放

11.74入完五秒11.6係咩意思

剛剛11.5已經調左

搏埋佢拆細，又多單憧憬

俾你入多d

午市會唔會又一開市爆升呢

走牙！！！(;´༎ຶД༎ຶ`)

神又係你 鬼又係你

半日已2億

次次入都跌 我決定搭沉船

多謝溫神
有賺
暫時仲係

$4-5一直冇入
到11.76先入

一入就跌

SET完目標價即刻DEL APPS保平安

打破癲佬謠言

尋日都有人等回調...

11.8回左11.6喎

Mola mola，一入就跌

放心啦 俾啲耐性唔好俾佢震走
對比其他地區嘅網購龍頭 佢估值算偏低
佢又有打算發展海外市場，疫情又反覆
都有一定盈利空間。

但呢個價風險一定唔低㗎啦 控制好金額都有一定盈利空間嘅

啲人9蚊問到差唔多12蚊都仲係等緊回調

唔all in 冰有盈利空間

9蚊只系早幾日既事

我個時4.69入左一手 一入即跌到4蚊 同大家一齊叫春叫到5蚊就走哂

星期五 回到9.5幾已經衝左入去

10.5放晒

咪係買兩手賺2000心足了

10.2入 未驚過

都唔知講乜好

傻散～～你想很久了吧

你好識安慰人

新燈11.3

等回調嘅清入未

吾通要轉燈？

11.2唔入 12.2先入囉

一丁反cap了

11.34

癲佬：升格數冇可能有1137咁多

唔算多

反轉杯底？

呢排759 唔gun sing既

訓醒吾見左幾皮(;´༎ຶД༎ຶ`)

望住呢個價就好似日日望住Telsa想加貨咁，想買又唔敢買

班友仔升又驚高J
跌又驚再跌，睇定先

Cup noodle

睇定11.5喇

一丁+0.69
Wiki+1.14
Cup能左去冰

哂氣啦
由得佢地葡萄我地啦

cup 個底

7299追緊上黎

破頂！

再破頂

基金追緊 strong hold

加貨未牙

9.4 all in jor la

1手all in 黨

有基金入？

無你咁有錢
日日食一丁咋

入港版納指應該有被動基金要追，好似升到12左右就入到。

利申我唔知佢點先算科網股

好明顯基金會托住市值100億，搏下轉入科網指數

11.94

咁113.7不是夢

真係唔敢入齋睇

岩岩11.2回調完成，已經準備上15樓上了

大家唔好沽呀
炒緊入科技指數

RSI 高到

基金搶貨入場，唔洗理

甘皮甘睇好。但得一手吾系巧夠說服力

睇左成日都未加到倉

不要問。只要信

me2

斬蛇信wiki

等睇12

12了

信念好強大

On9
我仲未意識到發生咩事

癲佬又話12放晒

癲佬唔好放呀

好癲阿

仆街。
又要14蚊先放

信念唔夠，我走先了

一到齊頭數又多傻散沽落黎
╮(╯▽╰)╭

每日自動入錢

發生緊咩事
又話兩蚊 高J J左去邊
點先有得J

你批貨呢

喺一j到呀 dllm

12蚊放左啦 等你咩

每日自動入錢 我寧願冇j過